有無人check過幽門菌

吹氣測試最平幾錢

why check

有口臭,肚痛,肚漲

好貴
之前又照過腸

如果有，食antibiotics已經得